有無人教A0點追女仔

遇到個幾鐘意geh女仔，但是唔識追，feel到好大機會變frd zone

順其自然啦

廢po 拉

唔識追同追唔到係兩回事 樣衰就摺埋啦

幾個咁貪心呀

覆錯

最基本學下講嘢 真係激到我嘔血

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人